唔好俾班撚樣帶風向

元朗白衫打人，你會唔會討伐全部元朗人啊？
荃灣白衫打人，你會唔會討伐全部荃灣人啊？
南亞係一個族群極為粗略嘅劃分，入面都有手足，唔好俾班人煽動到你嘅仇恨而亂嚟

相信各位手足嘅腦袋一定夠清醒，只係怕班風向撚分化

如果你好嬲，
1020 行出嚟，畀班撚樣知香港人唔係咁好蝦嘅

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

Btw香港人反抗 1020！

每日佢哋都會創造新嘢嚟分化我哋